如果問銀行借咗一大筆錢跟住移民，會有咩後果？

會唔會去到外國都俾其他銀行封殺？

應該有你信用評級,可能開唔到戶口,信用卡

唔好返黎

你係咪未同銀行借過錢，冇值錢嘢抵押邊個采你，你一心諗住走仲點會留低值錢嘢

仲有學生貸款
去到外國每個月還錢咪好麻煩

睇你咩銀行

英國無事業務個d 不過你係全家走先係 佢是但追一個你就煩了

你嘅一大筆即係幾多

係唔係憑本事借先

無事
十萬八萬 對銀行黎講好少數 廢事追你
過1百萬 你無抵押品 銀行都好難會借比你囉

同我個fd 一樣 不過當時佢係英國讀書仲入藉埋，臨返香港嗰陣係當地借左一筆錢，我依家登佢擔心佢離唔離開到香港返祖家

通常情況都係按樓借

你有樓做按揭 銀行怕咩借比你

有本事洗乜還

政府學債呢

D大陸學生都好鐘意係臨讀完書返中國之前借錢然後唔還

支那人現玩到爛晒通晒天樓主先出黎問有冇得玩

追你個擔保人

諗住開張中資卡/p loan借廿幾三十萬再去英國